港鐵: 成班傻閪罷撘 破壞票機 我好驚呀

你地罷撘跟本傷到黨鐵係細到粒鼻屎咁 完全唔明點解唔破壞d 廣告燈箱 一個地鐵廣告幾萬去到十幾萬 長期破壞冇人落廣告不特止 仲有機會要賠錢 罷撘 票機值幾錢姐 一個香港站幅檣嘅廣告都cover晒啦

一日燒一架車，自動罷工添

唔想燒 扑門又得

true

燒車阻人翻工 但廣告燈箱輕鬆 好睇 舒服 簡單

推

少一個廣告位 就少一個搵錢位 牆嘅咪噴字囉 成本效益最高

勇武一定要見到丫！

我地咁嬲港人part time抗爭
但係又要留返個交通工具俾大家聽日繼續返工

燒鐵啦屌

撐燒鐵
撐爆廣告箱

燒車係可行 但宜家有個可行而且溫和好多嘅手法去對付黨鐵 點解唔試左先 冇成效先升級

-推

罷買廣告所有野

推丫

提一提勇武

幫推

屌佢老母, 我果區個D 閘機整左成三個禮拜都黎緊......

問客務中心, 佢 又答唔撚到幾時整返好....

而家其中一邊(應該最多人果邊).........入閘得兩部閘機正常+一個手提機.....
朝朝都排長龍~!

早d出屋搭巴士算啦

屎木

Lm

成班冷氣軍師 坐收漁人之利

一早整撚好曬啦，擺明玩鳩你唔撚開

燒出入口有咩用到底 點解唔有勇有謀d

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

做嘢冇用嘅 做一百次都冇用 有用嘅做幾次就夠

唔可以比黨鐵賺錢！

幫手推

可取

廣告的確利潤高。其實仲要抵制在MTR賣廣告的商戶。

抵制可能好難做到 同埋落廣告都未必一定藍 所以索性唔俾mtr做廣告 成效會實際有用d 同集中d

好似對待CCTVB商戶咁就得。一落廣告就在FB洗版，提醒佢地會對形象造成負面影響，慢慢令其他商戶知道，在EMPTY R賣廣告無著數。

當然，其他方法繼續做，多管齊下。"憑良心不顧一切盡做"。

都啱 不過黨鐵嚟個主要收入來源 一定要破壞 好過跳個一兩蚊閘

推到俾開花手足知

pub

有勇要有謀 宜家推都仲可以

只要令到撘親地鐵都望唔到廣告就ok

推一推

波po都可以熱門 我屌你丫

罷塔個d真係好on9,政府有份起過海隧道，咁係咪要罷用？

你仲搭黨鐵你話你係咪抵打

今日都係冇人打廣告

唉屌

都話爆商家佬先最有用

幕門好撚厚

扒手都識取易不取難啦

冇人理

黎明行動最佳時機

扶手電梯表示想同閘大大分享食物

我都覺得要轉策略打閘機佢都係要d市民慢慢等，廣告就

雙管齊下 閘機for罷工 廣告for打擊收入

推丫 就黎明啦

Why no one listens

true and tui

全線港鐵廣告一log過合約左出去，錢都收埋，佢wfc

另外，拆鐵黨鐵的確要比錢整，不過同時各大大陸供應商同公程公司亦表示很高興，可以入定1766等發達

被肆意輪姦、槍殺、自殺、撞斷腳...聽日你唔繼續罷工，你良心過意得去？

一個廣告牌平均八萬蚊一次，唔知幾多個乘客先可以回本呢

但到今日都仲係乜事都冇

幫推丫

對付黨鐵！

之前讀書聽professor 講搭電梯個陣
側邊個啲細細塊廣告板都6位數字一塊

個d冇咁貴 但都係廣告位 所以都可以破壞 好過閘機

讀過廣告就知

千祈唔好咁做

聽日記得丫

手足們

推爆

宜家要豁出去

啱，講得好
以呢幅牆為例，每年都收唔少廣告費

如果破壞就重點d

自己推左幾頁 屌咩

屌 聽日晨曦 訓啦 有冇冷氣軍師幫推

Push

屌你老母

推
噴到無人落廣告為止

朝早勇武

垃圾黨鐵

推啦屌